長火F800 Pro 係咪可以喺app熄長火？

我見app到可以選停用，有無師兄駁咗長火有經驗？

利申：用緊F800 Pro但無駁長長

低電壓關機 set最高voltage

個"停車模式"係當你駁咗長火同埋熄咗車就會入"停車錄影",
停用會熄機唔入停車錄影.
你冇駁長火隻cam係唔係都會熄囉.

明白晒
我正正想咁

泊街先開，泊樓下就熄

我平時做法是駁長火，出街泊車就停車錄影，返到屋企的停車場就長按Power鍵人手關機。

可以唔使走去熄個設定,
唔用咪好似師兄咁熄機就得.

對
星期六改咗駁長火，唔用就手動熄機